錄影

這也太好笑了
今天中國為了反制王立強共諜叛逃事件
公佈了2016年審判王立強畫面
可是
中國2017年3月才規定法院要全程錄影
請問
今天中國公佈的影片哪裡來的？
#習導你導太大了

中國最高新法規：法院全程錄影